lol露露出攻速的男人嫁得過

有諗法: 創造力和幻想會嚇你一跳
型棍: 好型 有佬味 I'm fucking grebel
有腰骨: 有走位 條腰唔錯
幽默: 好風趣
獨立: 唔依賴他人 會R自己
無私: 會R人 救隊友
可愛: 好可愛
浪漫: 不在乎結果，只在乎過程
忠誠: 信任隊友會Carry我

有冇補充

但玩LOL嘅男人就嫁唔過

為什麼?

屌你老母 仲玩LOL ON撚99

我要買犽宿！

faker 係唔係出過

仲玩lol=專一
利申: 玩咗7年

玩幼女，不了

試吓魔攻犽宿
幾好玩

不了

玩幼女=識玩
有品味

?

屌你老母popuko

米能雷=.=

禾滿裝carry梨==

苶裝都未出齊場都完左啦

禾相信梨地可以幫禾拖住==

甘就系禾地carry苶la -3-

禾系後期carry泥==

同苶打，冇後期

岩 太能勁 次次15分鐘對面投降==

苶躺住贏

咁玩信長咪仲專一

系

55